河口湖住宿有乜推介

武肺過後想帶冚家去睇富士山
睇過主要都係去河口湖 (我都未去過)
有無乜好推介 房價3000蚊晚咁上下ok
hoshinoya 好似預設你長留係入面,唔係太啱 定真係好玩

依家咁早睇，到時價又未必一樣，分分鐘執埋

$3000唔少老字號選擇
但見過鬼怕黑，唔好揀太舊 好撚猛

住過木屋渡假村
幾好，但係呢一個區域完全冇嘢食囉只可以講
係冇嘢啱食

秀峰閣 湖月

我已決定有得去番日本一定豪住
儲撚咗年幾budget 仲就住就住咩

鍾山苑 唔錯

more

湖南莊

東橫INN
好平好抵屌

湖山亭，對住富士山

都係個d啦，唔記得邊間，記得對正個湖，lobby大堂中午時分唔開燈，唔講以為去咗鬼滅個年代

仲有間話日本天皇入住過，夜晚溫泉冇人，浸浸下又見倒
有團煙變咗個人形坐低咗（利申冇近視）
尻都縮埋裸跑走人，第二日拿拿聲走之後仲嘔咗成日

可能自己易撞嘢同埋佢地歷史太悠久掛

富士吟景

有景，價錢合理
不過離車站遠少少

武肺過後...
幾時呀?

風之露台KUKUNA酒店， 戶戶都望到富士山，住過一次，價錢唔太貴

大約幾$

正
負責我間房個女將仲要係最靚

3000左右一泊兩食

至少你聽唔明佢講咩

係咪同一間老字號(話天皇都去過)?真係超猛，
自此以後叫晒所有friend放棄去個度，
驚有命去，奶嘢返。

露台房有足浴

4年前住一泊兩食唔使$2500 一晚

上次book 唔秀峰閣 book 咗千一景
我瞓露台溫泉房
望住浸幾舒服不過包埋餐就貴啲
嗰次仲要咁啱有煙花放

Mizno Hotel

呢間

好想去呀.......

呢間住過 個境幾正
早上風平既可以睇到湖面個富士山倒影
個溫泉幾正
房,食都幾唔差

唔係同囡去講乜都假

湖山亭 ， 個景最靚。

La Vista 飯店富士河口湖

係咪松風閣

復飛可能都要2萬 來回 、 我諗都要復飛半年至一年啲價至正常返

個個都儲左年幾錢 ， 你估航空公司知唔知

勁中意住陰酒店

問題多數係到時啲酒店執哂

富士吟景

早少少起身行去酒店隔離個湖就影到逆富士

不過我上次睇唔到

你鍾意同囝去

湖山亭 👍🏻👍🏻👍🏻

對正富士山

武肺完左唔撚到你去啦傻豬
到時去日本3萬蚊張機票呀
3000蚊晚酒店？
到時東橫inn可能都6000蚊晚呀
醒下啦喂

Kawaguchiko Hotel
河口湖ホテル

KUKUNA 加1,冇咁日式,啲野食多啲選擇
浸住溫泉訓喺喥望富士山
BTW 上次去到陰天同曬到HIHI 都望唔到座山比舊雲遮曬

講起就嬲，本身plan好晒舊年六月同條女去嗰到溫泉旅館屌獲勁，一個武肺收晒皮

呢間之前提早三個月都卜唔到

我去過呢間

staycation。。。

Off topic 一問

如果住河口湖站附近

周圍景點可以玩到幾多日？

呢間武肺前去過，又唔覺猛鬼
不過設施舊咗少少

千一景

好想去旅行

咁咪3萬蚊張機票 6000蚊東橫inn去囉
唔洗話俾人聽你去唔起㗎

支持！
根本嚟緊如果開到關
無論幾錢都一定去
我就唔信10萬蚊一張機票!

咪係
就算一百萬張蚊機票都無所謂
橫掂都係用里數

下年都未必去到

個景正撚到呢

房影出去嘅
睇返相原來都四年前

住過一間超舊，50-60年。
夜晚訓覺無關門，對住山景，諗住無咩，點知走身唔聚財，好似比野盯住咁，關返門先訓到

係

雖然僻左D要唔太就腳，但性價比無敵

19年千挑萬選選左秀峰閣湖月，可惜果日係酒店大部份時間都望唔到富士山，三千五蚊黎講溫泉酒店只係麻麻，附近行去便利店都好遠

我去個次係岩岩開無耐,D成好新
仲要勁平
好似5000YEN左右包埋早餐2個人

呢間都唔太貴？
我記得價錢數一數二，因為無乜其他有佢咁新淨。
而且嗰邊個位都望得好正富士山。

留名

無辦法，距離真係遠，天氣唔好嘅話，河口湖間間都睇唔倒富士山

La Vista 富士河口湖

呢間住有露天風呂房仲正

做乜唔揸車
周邊唔揸車玩到咩

唔識揸，所以每次都去日本行程要計劃都好盡

星野附近有個大石公園，算叫做有 d 野行。

湖山亭
我第一次想番住既旅館. 對住富士山好撚正...

留兩晚乜都夠。

識貨
上次住埋有私人露天風呂個間，對住個富士山

我之前都係住衣間

其實一日真係幾急

2日就舒服好多，但住兩日都貴

X2....仲要較定鬧鐘朝早5點幾醒睇逆富士，浸住私人風呂睇🤤

食野又有包廂招呼

呢間正,一起身就睇到富士山,又食得好

湖山亭產屋，高級又新！

La Vista望出黎

呢間唔錯，價錢又唔貴

要富士山景要傳統=秀峰閣湖月
要high class樣樣掂=湖山亭
要洋風=風之露台KUKUNA

去過，幾好

lm

一泊兩食三千左右喎師兄，合理啦
當早餐五百兩個人，晚餐一千兩個人，房價都係千五，仲有溫泉浸

有冇人去過千一景？

講多d

講多d ok?

2年前去住過
性價比算ok 如果住有風呂嘅房景好似仲靚
但location遠離河口湖市中心 無咁方便

其實真係好唔明堂堂星野富士向河口湖呢個溫泉區竟然係冇溫泉風呂，得 glamping 除非會晨咁早起身 join 埋佢 d course 咁就會更加充實。

忘龜洞

夏天浸溫泉

住過佢間露台有得浸腳嘅房
間房已經本身正面望住富士山
天光嘅時候去佢出面個石灘直頭有得睇逆富士山

另外早餐晚餐都高質

別墅然然好似冇乜人住過。

Mizno Hotel

可以睇到富士山 景靚酒店舒服靚 近年翻新過 亦都平 不過位置係斜波上面 搭完紅巴行上去就辛苦D 當然佢都有專車接送不過要係河口湖到打電話去通知 要就時間

上次住晚餐冇牛食，不過信洲豬都好正

靚到呢

我地好似住過同一間房

去完咪又係留番係香港做港豬

你去同唔去都係港豬啦，都唔知你掟句咁既野搏乜。

上面同一間房既窗外富士山景睇唔睇到真係好睇彩數，唔好話留一晚，冇運起上黎 stay 兩三晚都可能未必睇得到。

我都住過，對正河口湖同富士山
和室正正常常
不過唔好住洋室有閣樓嗰隻房，好舊同有啲陰。

三千連私人溫泉先叫比較合理

巴打我都住過，平又靚。。。但果條斜路晚上係無燈，要開電筒

開返你夠大陸人掙?
一定炒撚到5000up 一晚啦

佢地仲有兩間房再大d 仲正

淨係富士急都夠玩兩個朝早
朝早開場玩兩轉夠啦
要排隊就去其他地方玩

LM

果邊都好撚猛 我果次住係遠少少係山果d 環境唔錯 落去上去都有車接送

今年年尾去唔去到

0

邊間睇富士山景最正。

依間要跟團先有…
但最正係清晨有 morning call 睇富士山

新星酒店先岩 我記錯 柒左

我都好怕一丁友浸
揀新淨光猛點都舒服過黑蚊蚊
又黑又靜，就算冇鬼都周身唔聚財
有冇歷史唔撚緊要啦